{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/14363/0'",
        "collectedDate": "2021-10-31",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "예산군, ‘제5회 예산장터 삼국축제’ 11월 3일부터 7일까지 개최!"
    },
    "text": "礼山郡、「第5回礼山市場三国祭り」11月3日から7日まで開催！\n礼山郡が11月3日から7日までの5日間の日程でペク·ジョンウォンクッパ通り一帯で「第5回礼山市場三国祭り」をオンラインとオフラインを並行して開催する。またオフラインプログラムとしては菊通り展示会である「三国志郷大田礼山に菊の花が咲きました」が礼山市場ペク·ジョンウォンクッパ通りを中心に管内各地で距離を置く方式で繰り広げられる。 合わせて三国コンテンツストーリー展示館「三国三色」と礼山昔の写真展示会「礼山の情、回想」、礼山五日市と共に繰り広げられる「開かれた三国市場」など多様な展示行事と農·特産物特販展が進行される。 また、環境にやさしい祭りプログラムで観覧客と共に作っていくリサイクルプロジェクト「私が作る菊屋など自家発電体験」、「新聞紙をお願い」、「礼山スローシティ体験」、「三国フロッギングチャレンジ」等が繰り広げられ、持続可能な祭りと環境の重要性を再確認する大切な時間が用意される。 この他にも連携プログラムとしては、6時内の故郷特別生放送が祝祭場で行われる予定であり、週末には礼山市場で楽しむ非対面家族映画館「礼山市場自動車劇場」、「オンヌリ憩いの場で楽しむ三国体験」などが企画され、ユニークな楽しみを提供する予定だ。 これと共に軍は全国民の祭り参加と関心度を集中させるためにオンラインイベント参加者と農特産物購買者に礼山市場の趣と味を家で楽しめる「部屋の隅三国味体験キット」を製作し贈呈するなど祭り活性化のために総力を傾ける方針だ。 また、今回のフェスティバルはホームページとユーチューブ、インスタグラム、フェイスブックなどを通じてオンラインで参加でき、詳細日程は公式ホームページで確認できる。 郡は訪問客の安全で楽しく祭りを観覧できるようオフライン祭り場は防疫段階別入場人員を制限し、祭り場防疫タイム運営など基本防疫規則遵守と共に室内展示と体験行事は別途独立した空間で予約制で運営し観覧客の安全に万全を期する計画だ。 軍関係者は「来月には新型コロナウイルス感染症から日常回復が漸進的に始まると期待している」とし「段階別防疫規則を徹底的に遵守しながら地域経済に役立つ祭り、訪問客には安全でヒーリングになる祭りを作るために最善を尽くす」",
    "QA": [
        {
            "question": "いつから何日間、礼山市場三国祭りは開催されますか？",
            "answer": "礼山市場三国祭りは11月3日から7日までの5日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "礼山市場三国祭りはどこで開催されますか？",
            "answer": "礼山市場三国祭りはペク・ジョンウォンクッパ通り一帯でオンラインとオフラインで開催されます。"
        },
        {
            "question": "オフラインプログラムとしてはどの展示会が開催されますか？",
            "answer": "オフラインプログラムとしては「三国志郷大田礼山に菊の花が咲きました」という菊通り展示会が開催されます。"
        },
        {
            "question": "どのような展示行事が進行されますか？",
            "answer": "多様な展示行事と農・特産物特販展が進行されます。"
        },
        {
            "question": "環境にやさしい祭りプログラムとして何が行われますか？",
            "answer": "環境にやさしい祭りプログラムとしてはリサイクルプロジェクトや持続可能な祭りと環境の重要性を再確認するプログラムが行われます。"
        },
        {
            "question": "それ以外にどのようなプログラムが用意されていますか？",
            "answer": "その他には三国コンテンツストーリー展示館「三国三色」と礼山昔の写真展示会「礼山の情、回想」、礼山五日市と共に繰り広げられる「開かれた三国市場」などの展示行事が用意されています。"
        },
        {
            "question": "オンラインで参加する方法はありますか？",
            "answer": "はい、ホームページやユーチューブ、インスタグラム、フェイスブックなどを通じてオンラインで参加することができます。"
        },
        {
            "question": "オフライン祭り場ではどのような防疫対策が取られますか？",
            "answer": "オフライン祭り場では防疫段階別入場人員を制限し、祭り場防疫タイム運営など基本防疫規則遵守と共に室内展示と体験行事は別途独立した空間で予約制で運営されます。"
        },
        {
            "question": "祭り参加者や農特産物購買者には何が贈呈されますか？",
            "answer": "祭り参加者や農特産物購買者には「部屋の隅三国味体験キット」が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "どこで詳細な日程を確認できますか？",
            "answer": "詳細な日程は公式ホームページで確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 534
    }
}